6/8 容祖兒演唱會 原價放$580數位置 2張

我唔得閒睇 有冇人要

1張放唔放

想要2張

Tg:linkmiles
請加

放11/8 580 四連

Tg?

最好兩張要啦 唔係另一張好難放到

8/8(星期四) 980 46段 10行 2連
8/8(星期四) 980 70段 16行 5連
8/8(星期四) 980 59段 16行 單丁
16/8(星期五) 980 73段 9行 2連

有興趣

放8月 13 , 15日
容祖兒門票 $580 門票 原價加$50
13/8 77 段 28 行 5連
***15/8 45 段 24 行 4連 (正面枱) ****